[天氣凍了] 識玩一定玩水

唔知班綠曱甴濕住企成日會唔會病呢？

推到有人玩水彈

POPO最鐘意飲凍撚水

十幾度比人成盆水淋落去
企喺度咪話唔過癮

水魔法

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

冰水

推啊

推

要諗點解決射程問題

人地就真係有水炮車

消防喉有冇得諗

咪就係…射到你低溫症

襯依家空檔 整定可以駁街邊消防栓既工具。

射到你好似火燒咁就有